有無新聞係講波板糖人俾人打

呢份工有無潛在危險性

做得風紀 有一定危險性